有無人對自己既屋企人失望透頂？

我媽錫仔唔錫女
自己一個人由dse後養自己
最近屋企有d事，令我對屋企好失望
甚至好少返屋企，覺得係果個空間感到噁心

有無人都係咁？

有d阿媽係咁
身邊朋友唔少案例一樣

果種感覺勁難受
就窒息咁

做我既羊咩咩